嘩屌你老母！！！嚟緊CCTVB阿VS車有亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔掂五線暗星講波！！！

不了
上網睇算

Ching 56k睇波？

1000M

阿仙奴 冠軍！

醉酒呢

曼城球迷